槍打出頭鳥，林鄭展開公開對話

絕對有陰毛

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

邊個傾邊個鬼

冇話鬼唔鬼
絕對有問題

杯葛對話

大鳴大放

由得佢自己圍爐啦
越近十一佢越急

場內外夾擊

又咪搵自己友圍爐